{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032747716/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스퀘어넥 슬리브리스 - 블랙"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造された8secondsブランドの商品番号SS23/323551LYはレーヨン素材で製作されたスリーブレスプルオーバーです。 この製品は暑い夏でも快適に着用できるようにデザインされています。 スクエアネックスタイルで涼しげな感じを与え、インナーとして活用しやすい程よい厚みを持っています。 表地はレーヨン(ビスコース)82%、ナイロン18%で構成されており、洗濯方法については注意事項が明示されています。 ドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、バッグ着用など不必要な摩擦を避けてください。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物である毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に注意しなければならず、暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品は8secondsブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品はレーヨン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はスリーブレスプルオーバーで、スクエアネックスタイルで涼しげな感じを与えています。"
        },
        {
            "question": "この商品は暑い夏に着用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、この商品は暑い夏でも快適に着用できるようにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "この商品はドライクリーニングが必要です。また、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "はい、この商品は外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、不必要な摩擦を避けてください。また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いが可能ですが、多少収縮することがありますのでご注意ください。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は白系の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この商品は白系の製品に色移りする可能性があるので、着用する際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感肌に問題はありますか？",
            "answer": "はい、この商品と敏感肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 519
    }
}